［突發］大撚鑊！！外圍急電拜登賠率狂跌，莊家準備封盤，侵侵9成敗選

拜登2.3>1.6